{
  "Tags": "标签",
  "Links": "一些有用的链接",
  "All posts": "所有帖子",
  "Latest": "最新帖子",
  "Home": "首页",
  "Previous": "上一页",
  "Next": "下一页",
  "page {{page}}": "第 {{page}} 页",
  "Weekly Selection": "每周精选",
  "Issue {{issueNumber}}": "第{{issueNumber}}期",
  "Previous Issue": "上一期",
  "Next Issue": "下一期",
  "View on Reddit": "在 Reddit 上查看",
  "See what's buzzing on <2>Reddit</2> in your native language on <6>reddit.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>reddit.buzzing.cc</6> 浏览当前 <2>Reddit</2> 上最热门的内容",
  "View on Twitter": "在 Twitter 上查看",
  "See popular discussions in foreign stock communities in your native language on <2>stocks.buzzing.cc</2>": "用中文在 <2>stocks.buzzing.cc</2> 浏览当前国外股票社区里的热门讨论",
  "View on Hacker News": "在HN上查看",
  "See what's buzzing on <2>Hacker News</2> in your native language on <6>hn.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>hn.buzzing.cc</6> 浏览当前 <2> Hacker News </2> 上最热门的内容",
  "View on Product Hunt": "在Product Hunt上查看",
  "See what's buzzing on <2>Product Hunt</2> in your native language on <6>ph.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>ph.buzzing.cc</6> 浏览当前 <2>Product Hunt</2> 上最热门的App，网站和产品",
  "See what's buzzing on Crypto in your native language on <2>crypto.buzzing.cc</2>": "用中文在 <2>crypto.buzzing.cc</2> 浏览当前国外数字货币/区块链相关讨论中最热门的内容",
  "See what's buzzing on <2>Change My View</2> in your native language on <6>changemyview.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>changemyview.buzzing.cc</6> 浏览当前 Reddit小组<2> 你能改变我的想法吗 </2> 上最热门的内容",
  "See what's buzzing on <2>Google World News</2> in your native language on <6>news.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>news.buzzing.cc</6> 浏览当前 <2> Google News </2> 上的全球头条新闻",
  "See what's buzzing on <2>Youtube</2> in your native language on <6>youtube.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>youtube.buzzing.cc</6> 浏览当前 <2>Youtube</2> 上最热门的视频",
  "See what's buzzing on Data in your native language on <2>data.buzzing.cc</2>": "用数字读懂世界，在 <2>data.buzzing.cc</2> 浏览当前国外数据可视化/统计相关讨论中最热门的内容",
  "View on Youtube": "在 Youtube 上查看",
  "Subsites": "子站点",
  "Want more sources?": "想要更多来源？",
  "Let us know.": "请告诉我们。",
  "Use Case": "我适合用Buzzing吗？",
  "Privacy": "隐私",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "Contact": "联系我们",
  "Sources": "信息来源",
  "See all posts about {{tag}} at {{siteTitle}}": "点击查看所有关于 {{tag}} 的帖子",
  "Click to view Issue {{issueNumber}} of {{siteTitle}}": "点击查看{{siteTitle}}第{{issueNumber}}期内容",
  "Subscription": "订阅",
  "Subscribe to us in the following ways:": "通过以下方式和我们保持联系：",
  "See what's buzzing on Ask in your native language on <2>ask.buzzing.cc</2>": "用中文在 <2>ask.buzzing.cc</2> 浏览当前 Reddit 提问相关小组中最热门的问题",
  "See what's buzzing on <2>You Should Know</2> in your native language on <6>know.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>know.buzzing.cc</6> 浏览当前 Reddit小组 <2>You Should Know</2> 上最热门的内容",
  "See what's buzzing on In-depth thinking in your native language on <2>depth.buzzing.cc</2>": "用中文在 <2>depth.buzzing.cc</2> 浏览当前国外的深度报道，思考和讨论",
  "See what's buzzing on <2>The Economist</2> in your native language on <6>economist.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>economist.buzzing.cc</6> 浏览当前 <2>经济学人</2> 上最热门的内容",
  "See what's buzzing on Books in your native language on <2>books.buzzing.cc</2>": "用中文在 <2>books.buzzing.cc</2> 浏览当前读书相关的热门讨论",
  "Who is behind this?": "维护者",
  "See what's buzzing on <2>Quora</2> in your native language on <6>quora.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>quora.buzzing.cc</6> 浏览当前 <2>Quora</2> 上最热门的回答",
  "See what's buzzing on <2>Dev.to</2> in your native language on <6>dev.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>dev.buzzing.cc</6> 浏览当前 <2>Dev.to</2> 上最热门的内容",
  "See what's buzzing on <2>/r/100yearsago/</2> in your native language on <6>100.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>100.buzzing.cc</6> 浏览当前 <2> 100年前的今天 小组</2> 上最热门的内容",
  "See what's buzzing on <2>Side Project</2> in your native language on <6>sideproject.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>sideproject.buzzing.cc</6> 浏览当前 <2>业余项目小组</2> 上最热门的内容",
  "See what's buzzing on <2>The New York Times</2> in your native language on <6>nytimes.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>nytimes.buzzing.cc</6> 浏览当前 <2>纽约时报</2> 上最热门的内容",
  "See what's buzzing on <2>The Wall Street Journal</2> in your native language on <6>wsj.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>wsj.buzzing.cc</6> 浏览当前 <2>华尔街日报</2> 上最热门的内容",
  "Or": "或者",
  "Join Buzzing Community": "加入Buzzing电报讨论区"
}
